其實有無諗過果班價值觀奇怪既連登仔係打手？

高登轉過黎果陣唔見呢班人，可以話去到中段紅左先咁，
一班從來都無出現過既一派人入黎搗亂，目的就係為左分化呢個論壇既人，等你地日夜嘈埋啲無討論價值既野，搞到呢個作為少數會有民主/獨立派既論壇永無寧日，清高之人通常遠離低俗，而醉心學術、對公共事務同政治有興趣既人更大多係咁。

咁簡單既分化手法，係共產黨常用招數，國民黨散有因為內鬼，數字時代既共產黨又點會唔識？加油啦香港人，隻閪手唔好擺二檔呀，三檔啦柒頭，比啲心機覆多啲有質素既話題，唔係架車點行呀？

啲無聊posts就上哂熱門，認真posts就得幾十回覆，之後有班拉登仔一見到女人就話係雞

唔出奇，高/連登呢種論壇唔會做順民，亦都唔會被有心團體馴服到；但係主流意見裡有一定存在感/影響力。呢個情況下用散播失敗主義同係主流社會裡面製造邊緣偏激印象既手段以閹割兩登係好有可能。

好多已經當係五毛咁辦

單單都係.5打手出頭，最on 9有班真心膠跟尾

系

勁多人都未審先判
我仲以為依度係支那